衷心希望各位能發動無限期罷工，罷課，直到撤回方案，林奠下台

長文
你中意報警就報警
你中意report就report

我係今日親眼目睹，親自食咗3粒嘅人之一

呢度我可以好肯定同你講
警犬呢次放teargas目的唔係趕人
佢地已經將teargas當做殺人武器

當你為驅趕人群，只要係前面放就得
但呢次，包括公園，包括成條龍匯道
包括物資站，包括急救站
佢地放嘅方法係前，中，後同時放
試問你咁放，搞到所有人困死晒
你呢d叫咩驅趕

企中間嘅，企後面嘅好多只係手無寸鐵，或者第一次嚟，或者參加罷課，甚至放學就嚟嘅學生
你對前面有裝備嘅，想衝擊嘅人用tear gas最少可以話驅趕，自衛
你搞後面急救站，搞呢班中學生，老弱婦孺，為咩？為一口氣？為滿足自己想睇人死嘅慾望？
以前我地叫警察做犬，黑警，警賊
但過咗今日，我想問:
邊有一個賊，搶人嘢，會無端端殺人全家？
邊個黑社會，開片贏咗會殺對面全家？
又有邊隻狗會搞人母狗個陣滅咗人地屋企人

放tear gas個陣，有兩個女仔，中學生，冇裝備
我叫佢地退後，我呢d有裝備嘅都會出事佢地食gas可大可小
跟住tear gas就連開前，中，後
佢地退到中間，同我一樣食晒3粒
全日我唯一呢樣嘢最後悔，如果叫佢地有幾遠走幾遠，佢地最少唔駛係裝備下食晒3粒

佢地係中學生，未必識政治，未必識參與政治
可能放學就一齊食海底撈，飲喜茶，放假上大陸玩，用wechat, 玩大陸game
但當應為保護人嘅紀律部隊已經變成為咗過下癮，不論男女老少，救人嘅，善良嘅，和理非嘅人都要殘害
叫乜嘢紀律部隊？
當所謂嘅警察已經去到殘害人為樂
就連葉繼歡呢種人都不如嘅時候
叫乜嘢紀律部隊？
777係中共嘅狗，你去為一隻做緊狗嘅做狗
呢個叫豬狗不如，有冇小小廉恥？

今日，國際在看，也同時恥笑
但香港不能夠輸！

大家請睇清楚！
777已經將所有香港人當係敵人！
佢為咗做中共嘅狗，已經冇任何底線
你係咪和理非，係咪政治冷感，都唔重要
777點都會郁你
777 logic就係
你上街=暴力=直接用teargas包圍毒殺

香港依家係全民團結嘅時候！
過咗法，777安心做狗，你有社運過，上街過，罷工過，就可以叫大陸直接拉你上嚟
甚至777見到中共冇錢，直接就可以叫中共砌中產，有錢人生豬肉

當政府不再係政府
當紀律部隊已變成殺人為樂
當香港612變成殺人不貶眼嘅地方

就係回歸基本，人民推到政府嘅時候

香港加油！

From:
第一次社運
第一次中tear gas
同第一次睇住後生，弱勢中哂gas好痛苦嘅人上

我仲要黑警填命啊

推
要全世界睇到777同黑警係點

推

3毛留負皮乜都唔講
你幫豬狗不如嘅警犬做狗

有本事學豬狗咁叫

Sign up now

香港十八區本身根本唔會因為你癱瘓交通或者罷工而失去功能 所以唔洗擔心搞出大問題

要記住 公民不服從（不合作運動）目的係要係唔傷害性嘅前㧹下影響市民
叫醒所有裝睡嘅人 逼佢地關注同討論 最後發現真相係點
今日警察仲有政府同我地玩到咁大
焦土絕對在所難免

五年前輸咗第一次
再輸，就係最後一次

推
黑警，cctvb唔會講嘅嘢